【推到14歲中槍少年睇到】冇理由原告變被告 一定要告黑警同政府

而家小朋友被告暴動襲警係荒謬
係原告變被告
一定要告返個開槍黑警同政府

1) 冇人知小朋友中槍時企喺邊
佢驚慌得滯 醒返都可能唔記得當時情況
因為亦都冇人影到開槍時嘅角度
小朋友好可能只係喺路邊中流彈

2) 當時黑警附近全部人black bloc
小朋友做完手術
冇人知佢本身著乜衫

3) 黑警當時開槍完全不合法
因為冇生命危險 (仲要開車撞人在先)
令到路人中槍更加應該要判刑
政府亦要鉅額賠償畀小朋友

請大家幫手推到畀小朋友同佢親友睇

推

多謝巴打幫推

p牌推唔郁
721有曬證據搞咁耐先得嗰dd白衣人被告暴動
而家連片都影唔到14歲少年當時做緊乜就一口咬定告佢暴動？係咪傻撚左啊
呢單野擺撚明係黑警嘅錯啦 dklm

多謝巴打

14歲小朋友擺明係中流彈啦

中流彈好大機會
真槍有效射程少晒都50米
就算子彈射落地下再彈返上黎一樣有好大殺傷力

推
你縮埋一舊唔告黑警,黑警唔會咁而多謝你繼而放生,只會邊笑你on9邊告鳩你

Push

同意
相信係中流彈

一定要反告佢哋
仲要政府賠償

多謝絲打